美股認真討論區 MCXXXVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

有貨的可以刪APPS了

This

酒仙!

亂市乜都唔做就最好

冇孖展準備坐過山車

股災

石仔都SH

IB玩到咁大、三大法人、雷公
我好恐懼

有孖要睇實
加鳩margin要減倉

寶寶

Short interest rate 140% 同有大行大戶喺做多gme 行列有乜衝突？

你唔係當個個大戶大行係沽空機構呀嗎大佬

新手問題: 台股三大法人買賣量關美股咩事? 我以為只係得TSM同石仔有影響

咁多位點睇

全線V緊上黎,大奇跡日上映

就係因為咁嘅mentality所以無人做野
所以呢個問題我唔會淨係話支那 係全球都要做野

如果支那做野只會令啲廠去第二度

robinhood唔夠liquidity

Hit you with that dududu

唔驚！ 溝低d!

靜觀其變 唔好打亂自己計劃
真係發生咪做熊友沽落去

過錢去CS

負油價都未死喎

SQ 今晚準備當妖股炒吧

係呢單野入面，得益最大咪就係佢最憎個堆"大戶"

台灣可能資金回籠？
越南都係咁

見你賤價就拆檔口

呢啲好多都係passive fund同pension scheme黎wo

所以其實ib加孖展要求%係合理
但唔比人用現金買係on9

根本係想引發全球特大災難

There always a bull market, 驚咪今晚ching chong/ 買put

各位今晚走唔走貨 怕引發金融危機 嚟緊跌嘅話係牛2調整定熊市都冇人知

睇到暴巴張三大法人圖真係倒抽一口涼氣

係

冇事嘅
Sh good equity

放心我會睇定啲

Long GME short SPY

我驚IB都唔夠 佢破產拉撚埋我落水

風險管理 唔好all in身家就得

走一半穩陣

IB 都老破就好睇了

就算會引發大災難其實所有投資者入場都acknowledge左個市係可以歸零呢個風險架啦
唔可以話因為大多數人又或者大行有風險就改規矩架喎

IB老破香港個堆都走唔甩

睇依個都無乜參考價值，正常現象

睇埋二手市場裡面分佈先有用

支牛果個大戶中戶細戶入出貨比例唔太準

支牛

支牛個倉係借IB
如果IB破產的話

到時IB係咪最多俾50萬支牛就冇?

牛牛

香港存款保障好似係咪唔包

用牛牛買GME隊爆->IB破產->牛牛

PUT FUTU

Put IBKR futu

回力鏢

Call sofi

係 印象中IB係無
可以total loss

贏幾球但連本都拎唔返

支牛用嘅ib係香港定美版先

唔好呀

Ft user笑到最後

Sofi撚係咪會贏翻次

Ib真係破產 大把人 機構都死硬 諗咁多都冇咩用

真

但係sofi買唔到iPoe

地心探險緊

買唔到好過被老破

點解會想世界攬炒 到時全球都會中招

來吧 超特大災難

期結 下星期會更好

落街掃定牛餐肉

巴打refresh下啦
又插返落去

ft 窮撚笑到最後

為左見識第三次世界大戰咩都可以唔要

美股post推到落底
不如比大家推返文啦

一定會奶屎我同你講
大師.jpg

可以11p

印度神童金融危機預言
ib td cs robinhood 支牛全部走唔甩

不了 又引埋班唔知咩人黎

要入嚟嘅都會識入嚟

未跌穿星期 3既底都唔驚

入2股gme當買末日call

煲莊我有經驗 選一周最後那天

佢係咪咁準呀

你查清楚可謂自由主義先

仲有，民主革命係工具，共產主義係結果，你自己諗下打倒資本階級嘅背後係乜諗法？

陣間等睇有人又屌暴巴用羅文數字

佢話過TRUMP會羸

唔早講

Ft 為唯一倚靠

當sofi condom

ib實在太串

潮退了

今晚唔開app 喇
暴風雨中隱身一下
下星期一先算

黎開既點都識入黎

係時候賣番走曬堆MRK

仲話要夾爆大戶 點知夾爆自己

cs 笑到最後

有冇巴打諗住入riot mara?

興奮地睇住大波波
估唔到一年內有咁多次機會

小心Bitcoin走勢

FT用家終於贏

用返滙豐

忘兄好似24小時都係到咁
今晚玩到5點？

都係台灣佬可靠

Btc落翻2字頭會諗諗

邊間買到呀而家

而家好似開返曬

即係冇限制交易?

Sofi

我信TD CS冇事

我大sofi驚閪咩

WW3我都想睇 但咁樣爆中國真係成最大贏家架wo

試玩一定而家訓，今晚十一點你會做啲咩

今晚三大指數升定跌？

升：明燈大師

跌：

由trump輸果下
美國已經變左美利堅市

跌到閪爛

轉唔哂d錢同股去cs
開都未開岩岩交完表

[quote][quote]今晚三大指數升定跌？

升：明燈大師

跌：跌到閪爛

Day trade GME

今晚tsla係咪準備穿700

睇隔離致富月供post
郭董好好，自己打credit俾用戶

blackpink

都V 緊上去 驚閪咩 琴晚開盤都V 左

3傻準備狂掃貨 龍升

成交好細

真。超級無敵電腦大爆炸股Joy呀

佢唔比人買只會更多人買

RB唔係開返比買?

準備股災 幾多巴打揸曬cash

今晚take d profits 先

開市照封一樣得

今熔啦

雞蛋vs高牆，梗係買高牆
broker 憑乜挑戰股票市場規定

琴日好似有人買到了？

咩事股災

跟

報復性買盤

尋晚好似睇緊一場歐聯決賽，個球證無啦啦吹雞趕其中一隊離場，然後比賽繼續，入球依然有效

但要買日股 唔用IB 好似無咩好簡

佢到底講緊乜

正路btc今日應該有得升?
想幫gme做對沖

星期五都例牌跌，日日都話股災，走得幾多次，SH算啦

預告: GME 盤前漲幅達100%

Dead

BNO

無啦

Gun
Sofi都有末日call玩

冇啦冇啦 有得走好走

俾買咩?再買個莊又吹停

唔明咩叫唔承認
本身bno就冇得入境中国架啦

幾間broker唔俾買=/= 其他唔俾買

爆就開心
正仆街

是福不是禍，是禍躲不過

我正式宣佈今晚連群奔喪

依家應該包埋香港啦

【最新】外交部宣布周日起不再承認BNO為旅遊證件和身份證明

英國承認咪夠

本身都係用ID入境架啦

支牛盤前好似比

我岩岩又睇左d資料…其實d broker尋晚叫停，佢係咪可以瀨落無貨係手所以無得買呢?原來wsb班友癲到打俾d行話唔準借貨出去，咁班友又keep住唔放，去到盡真係可以無貨架wor

奔咩喪呀，早d開av網打J好過

預左

係我真心左定係點
有d買左gme既巴打set到賣價天價咁高
理論上你出到幾錢，空軍都要同你買貨
但事實上呢幾日對家使橫手，都feel到唔會天價找數嫁啦

未驚過
機會係留比有準備既人

我quote 返我個句，我話佢地「抗爭」打倒資本階級同共產好似，無得同民主自由革命類比

點知佢就係都要將wsb 同抗爭類比

直接BN

應該錄哂音講唔比借貨，借左就GG

我都準備入滿貨刪APPS了
反正殺落時得極短時間比你抄底
次次都抄唔準就放棄算

出境呀
次次去日本呢十年我都用bno
應該一出就有record
已諗方法應對

所以唔搞好過搞

一陣特價時間又hang機先憫

我覺得你地講既抗爭唔係同一樣野，wsb挑戰wall street係一種抗爭，香港人挑戰政府係另一種抗爭，無乜可比性，你地拗緊既係兩樣野

BNO既大家唔洗驚
英國講明無左國籍會直接BN
反而希望佢玩到咁

SSNI-965 正到

琴晚大戶對住每個熔斷位set limit打殘個價
你要扯高個價一樣可以對住嚟打

據《彭博》引述知情人士透露，Robinhood已動用部份與銀行的信貸額度，確保有足夠資金來清算交易，當中Robinhood至少動用了數億美元的信貸額度，對於這家幾個月前估值約120億美元的公司來說是很大一筆數目。Robinhood及其貸款銀行摩通及高盛拒評有關消息。

《紐約時報》早前報道，Robinhood正在尋求緊急注資，並引述5名參與洽談的知情人士稱，Robinhood聯繫了包括紅杉資本和Ribbit Capital在內的幾位投資者。

Robinhood被揭四成收入來自對沖基金母公司
美國眾議員Paul Gosar引述《彭博》資料，指GEM事件中主要輸家Melvin資本母公司Citadel貢獻Robinhood四成收入，認為Robinhood禁止散戶買貨的原因並聲稱的流動性問題，而是反競爭行為，去信要求美國司法部就利益衝突介入調查。

估唔到大莊未夾爆
先夾爆robinhood
唔通尋日robinhood真係因為頂唔順所以衝出黎限買
而唔關大莊事，唔衝佢就爆
其他broker即刻跟機，應該都好唔到去邊

納期死守12960 守左先算

相隔一年, 我FEEL到熊軍返黎了

Uncertainty 派將會笑到最後

準備睇戲
石頭腳

Cls
流動性二重收緊
個波動會唔會越嚟越勁

各位清唔清倉

同埋英國唔係話無passport係手唔緊要 有身份就得咩

pepe 巴好辛苦 之前係岀面同人開拖 返到嚟又要

做乜個個追j寶寶

所以我都話，因為洗左横手，所以件事爆唔大

credit risk學完今次活學活用

可摸耳取消bno持有人中国国藉

9點先清到FT唔好執粒呀

我要轉broker做大FT子民 下星期俾我撈底得唔得

英國計晒數

會唔會係gme 仲驚，講緊係你放到排唔到隊wor

feel到忘巴會bin死你

信你

直接夾爆rh

快點加速
取消我國籍
到時審都唔洗審

我都覺得係咁

我就係咁同佢講

各位真係good luck
今晚真係世界大戰
利申冇gme

BNO to BC lo 佢咁玩法 中英聯合聲明都多鳩餘架喇

算啦，連登太多唔理性嘅人啦

bookmarked

Nobody唔會唔比走,你估新彊咩

Rh會唔會老破
如果rh破產就好睇

所以其實好多人係講緊wsb同wall street既抗爭，但真係有唔少人笑呢班人同香港掛勾，到底係邊班人先係on9呢

等西蛇直播打機吹水

Avengers vs wst

人哋都唔承認你有雙重國籍

快點
唔好打口炮
取消我永久居民身份

講抗爭無問題 都係雞蛋高牆
但下下都拉埋19/20香港嚟講就無得比

政治一流

呢個真心驚
幾似一個股災trigger

可唔可以講句期暴跌？

今日比買既話 wsb股跟升啦

GME開左$800 options

取消bno持有人中国国藉 等於令BNO 係世界上消失， 解決晒所有問題，仲可以 bno 5+1 計劃胎死腹中

夜期暴跌！

我剩係知喺股市當正自己正義之師sh gme 嘅話就死得

大戶最開心

咁我無左香港永久咪直接變BC
唔岩咩

上路啦

酒乾倘賣無
酒乾倘賣無
酒乾倘賣無
酒乾倘賣無

老虎證券：投資者需求強烈，今晚支持GME、AMC、KOSS正股開倉交易。

而家WSB班人士氣好高，唔知繼續strong hold會唔會真係夾得爆呢

納插到傻

勁大棍

800 call next week anyone?

佢唔係無再諗取消香港永久啦咩

又同P sir 一樣痴左

唔啱 佢哋就係想一世都綁個中国人身份俾你

屌，唔係真係比gme搞到股災啊？
今晚快啲搞店佢

但唔係可以直接BC咩之前睇

仲慘過做支那人

仆你個街 現真身

買張護下個屎忽

全部無國藉，直接變BC 咪無晒 Bno囉

夾爆埋大行就更加開心，到時真係一齊freefall

係一種方法嚟嘅

一直係用bno旅行，冇特區passport
嚟緊係咪焗住都要申請

覺得世界末日納期任你沽

唔比得你去英國即係支那以外既地方都唔比去啦支那人仲好過我地

去日本轉機囉

其實gme short side係short正股定naked short call?

變做北韓

一定唔會 党會要你死都係佢嘅人
首先你是中国人

玩到咁已經係北韓冇可能

SH, 食飯好去瞓

無錯

等睇今晚開盤V 返上黎

所以佢做到既就係「唔認」bno, 但唔會取消中國藉囉

做到唔比香港人去英國，你認為仲會比你出境去其他地方轉機咩

我比較好奇英國會有咩反應

一開始係short正股, 我估其實呢啲position 好少事, 真正大獲係啲short call

食花生囉

望埋成交量 得啖笑

冇可比性

其實佢平哂d call佢好過行權

其實無反應就係最好既反應

明顯係呃貨 今晚等睇V 返上黎

10:30準時開av網打飛機，然後訓覺

太遲了

盤前熔 盤中__

係咪已經無人講契媽

入境有開咩?

_ _ _ _，_ _ _ _ _。

嘩，咁開心呀

你今晚唔會訓得著 因為你就算無買都好 你都會去睇gme咩料

全世界煲緊莊

有，灣仔
嚟緊好似全部開返

好奇心作祟

佢地做到先啦

今晚咁既市況，ipoe升跌真係難講

成班淡友忍左咁耐出晒黎搵食

特區無特快

冇人講咪
算啦 契媽變咗二號菲比斯

我決定轉會大sofi支持chamath
冷靜機制什麼的都阻止不了我

robinhood執粒先

ib今次實在太串
依家樓下個看更都知你係莊

群情洶湧唔煲爆你，真係對自已唔住

nasdaq future lowest -1.8%
now -1.3%

由sec White House都企係做short side班大戶個邊場仗已經完左

day day buy

連群應承我 今次要射多啲

_ _ _ __ _ _ _ _

感謝GOOG巴時刻警醒

Sofi煲ib

所以broker背後班backer唔覺會收皮，但點都會有啲人做炮灰先完到

12465 係NQ底,一定掂到,我今晚就買SQQQ

2月1開番

The parent companyof SoFi Securities LLC, Social Finance, Inc. , owns 17% of Apex Clearing

APEX clearing prevented broker buy GME

WTF

P蛇 咁淡？

800call hedge?

p蛇可否今晚live一次酒乾倘賣無

不了

PERMABEAR

盤前熔，盤中升

係熊呀
支那JOE 一上台就熊熊哈

p蛇ok燈嫁

FT: 關你撚事
想SP但係好似好撚chok

今晚價投ipoe

多謝P巴暴力救市

5G - SWKS

Your 401(k)s will go to hell !!!

佢一講完 我睇睇 即時拉升左上去

英國: 膠都廢事比

AMD yes

永遠懷念白蛇
仲想佢上嚟講幾句救市

冇事嘅

推撚到上1萬蚊 大家齊齊破產

Robinhood 劫富濟貧 都要做狗 學咩人改做Robinhood...

今晚115、都有得你買

真屌 今晚清倉拎番舊錢走先仆街希望佢捱到呢兩日

沖定涼等5pm

個朵臭哂

咁有邊間用得
我要抗爭呀

一邊無錢還 一邊無錢收 屌你大家真攬炒

白蛇又然

點解佢依家先俾人ban我仲記得佢仲有一個真身

好似咩嘩嘩嘩

煲莊左牛牛唔洗驚
用ib個班你地就仆街

合理

支牛即刻開返amc gme既交易 到時錢又無 又要俾人告 美國告到佢仆街

WSB 會唔會走去沽IB

連郡最強燈神回歸

最好直接俾BC

原來bb都世界大戰
15好多put

燃料?

係叫嘩嘩嘩叫 仲有一個叫咩齊藤道三勁多分身

走牙

驚西 sofi有得買 利申買左ipoe

FT會唔會爆嫁

咩事???

希望

broker都係broker
ib有機會爆唔係全部都有機會咩?

唔會啦 我買今晚都係升

有Sipc驚閪咩

有無人覺得今次真係要走

唔係咁樣救到個倉呀??
本身孖緊, 諗住要蝕放

佢咪姐係CS

係未冇得攞番？

想清倉cash out

TD用自己clearing (好似係

咩irrational咩 solvent

當我地有呢個諗法
代表好多人都諗緊咁做
我今晚走淨sqqq算
今鑊玩唔過

IB其實無SIPC, 反而FT同CS有....

你仲未收到風

呢到幾多叫足成個星期清倉
最後日日v彈冇郁過

美匯急升
Vix 急升
加埋暴巴張法人沽貨圖
再加埋琴晚升得咁急

好似真係唔對路

如果IB執粒 舊年既無限QE係咪曬左成年功夫

resist 唔係抗爭係咩呀
傻撚咗?

支牛一直吹自己有

君子不立危牆之下

點會執？出錢救咪得 無限金錢

咁最多政府接管IB者 08年又唔係未試過
跟住大家繼續玩

係 又唔係未試過

清倉派人數急升

齋藤道三本身正正常常㗎喎依個真係估唔到sosad

無啊，扮工好忙

冇曬指標

今日bb都係戰場

Resist d 乜先大佬

同時代革命有乜相似先？

對象唔同,目的唔同，唔好亂咁對比啦屌

又要見到bb俾人折磨

豬死喇

不想放手

望就咁望啦

諗完咁耐再做，應該一賣就會彈

Resist 係抵抗

Strike 同fight 先係抗爭喎

至於抵抗同抗爭係咪同一樣嘢定係兩樣嘢嚟，你地慢慢拗

成年啦 2月武肺呢度個個話資金鍊斷 db執笠 火燒連環船 好多公司會破產 最後係點？升到仆街

信念

resist capitalist 個domination囉
講class conflict 唔resist capitalist 唔通resist 你老豆老母咩

上到28即走

international banking你個名

準備

保左個本先

年尾100
Long live BB

bb今晚到底會跌熔定升熔

係契媽幫我做埋風險管理

當個個都ching Chong
今日應該大奇蹟日

你咪講咗囉

咁時代革命係resist 緊capitalist 呀屌fight for freedom 變class conflict 同ideological conflict cls

_ _ _ ，_ _ _。

訓左冇睇
花生期貨一張幾錢

我幾撚時有講過關時代革命事呀
我一直都係講緊wsb

講講下痴左線

Anarcho-capitalism

點解FT會走得甩

仲有，resist capitalist 會係股市到resist 㗎咩嘢咁同泛民係體制內「抗爭」有撚分別

大奇積日準備開始

升

ft有sipc驚閪咩
ib同rh今晚收皮啦

我得一個 account
紅字易D搵番自己個 reply

跌完先破產 又少啲錢

有絛人今晚入VIX

quota from dictionary cambridge
resist:
to fight against something or someone that is attacking you

唔痴線唔正常

？

今晚睇暴巴頭

而家呢度做咩變左日日battle

老母都頂唔住啦

有無人* hahaha打錯字

個市弱到，完全無力升。

仲有6分鐘就5點，淆

琴晚入咗uvxy保屎忽

今個星期依句野都頂唔住

如果今日都升嘅話
要走貨

白蛇咩事比人ban

一個主動一個被動(相對)

5分鐘世界大戰
願各位安好

今晚又唔洗瞓 唉

今日升既話食少少水位走算

買d amc入下賭場先

琴晚訓左，諗緊盤前入唔入好

仲有5分鍾地球聯合軍又大戰投行

如果真係GME引起股災都幾好笑

打算再入

琴日定前日23蚊買左20股參與下

Hi 白蛇

大奇蹟日仲有4分鍾！！！！

有d緊張用連鼠好似會冷靜d

resist appearing everywhere呀
如果你話resist 唔到咁點解wall street今次會驚呀

盤前師開始入場

世界大戰 抹黑宇宙了 can you feel？

REAL GAME STOP

乜水黎?

清緊啲倉take profit先

盤前師

出名GME POST 應該加返地球聯合軍
中2小小

訓多幾日先

如果真係爆就唔知係災咁簡單

垃指正垃圾

邊有咁易爆

咁驚西咩

清倉定離開香港

bitcoin

盤前師集結

支那JOE 政積

我張call救唔返

真係要參與下

指數期貨都升返啦

清倉

我啲身家

尋日個張1659係邊 個張好撚好笑

期指v緊

咁驚無理由唔清

唔知d 人驚咩

各就各位

2分戰

Why not both

爆既咪停牌先囉

仲有2分鍾

bitcoin +4420

咁resist 咪係抗爭囉

你嘅動機係咩

1 MIN

BITCOIN WTF 36XXX

今晚六合彩5200萬 大家買左未

重複多幾次v番上黎
到大家都覺得唔會跌先真跌

引牛

冇打算清

每次落3萬都係短炒降低成本好機會

之前GBTC高追左，唔通今晚返家鄉

根本唔會跌 美股

大戶既點心

賭場即將開放

手持tsla tsm 洗唔洗清倉

買GME先熱鬧下先

唔清過兩日唔好叫春

聖戰

黎啦黎啦

準備守喪
一齊上路

快清倉

早兩個禮拜先有個學生股神用Grant loan玩Bitcoin玩到冇錢交學費

好耐無見過

btc帶升.大奇跡日

好嬲喎你真係

酒呀

要睇下班沽空既人賭到幾大，依家無數據分析唔到，如果好似樓上篇新聞咁講，其實條數唔夠搞個災出黎，人地做左風險管理借左錢做準備，而且有咩事就洗横手叫停，一定打唔爆莊

bb升到

痴撚咗線真係
成班fd gp ，平時冇人玩股票
以前叫佢地玩下 增值下，佢地都屌鳩我

今日係到倒數5點開盤前

買唔到

直上500咁款

電話係咁震 係咁Hit中啲買入提醒

唔通集中營果啲係有頭有臉既人？

一係我嬴 一係攬炒

歷史上有冇一間IB咁大規模嘅證券行執笠

金銀號想走

暴巴都加入

啲字體

夾爆佢

Bear sterns 算唔算

都跟唔上GME

佢講好一人一股

ROBINHOOD RAISE 1B FUND TO SUPPORT HALTED TRADE

gme 10000
盤中大v
bitcoin 45000

第一次見暴巴貼倉

450買咗兩股

有種連登既喜感

隻BB真係跟GME共存亡

18俾我走bb ok?

今舖嚟真

暴氏集團

買咗

頓時冇曬恐慌情緒

當我作出左虛假聲明
咁政府幾時先會發現我有BNO呢？

FT 9點

同前晚一樣
廢老全滅 妖股爆升

暴巴

地球聯合軍
GOGOGO

買完即插

而家做政治野特別快手

當入場參與下 岩岩入左amc

唔好又遺棄BB

好慶

輸哂頂多咪460usd

如果GME而家宣佈退市嘅話會發生乜事

IB 落到盤？

貼倉即跌

死哂機了

用FT要9點都係等開市睇定啲先

Taiwan Semiconductor Mfg. Co. Ltd.
NYSE: TSM
125.83 USD +4.27 (3.51%)
Closed: 29 Jan, 4:03 am GMT-5 · Disclaimer
Pre-market 121.58 −4.25 (3.38%)

股災啦

爛果又黎

高風險廢時重倉所以無溝

琴晚未解晒咩

一陣不問價入一股支持暴巴

邊間仆街

尋晚 $125 走晒

岩呀 最多咪停牌 total lost

咁都得

岩岩再入多左2股G持

唔明你地笑乜鳩 根本而家入係預total loss 旨在SH 打爆莊

明明正股都停，梗係要掃平貨

又可以買返

AAL

我剩係知大戶大行唔係剩係得沽空機構囉，大把大行做緊多啦

仲ff 以為夾爆沽空機構就等於贏咗capitalist

一人一股

買得真係預撚左

睇黎今晚sq又要跌落地獄

搞下gag姐 咁緊張做咩
我都有一股仲高過暴巴

investing乜都更新唔倒

支持 買咗兩股

引曬啲妖魔鬼怪出嚟

NOK算係YOLO股入面最撚廢個隻

笑到氣咳

MM屈9我option，賺小好多

You resist 同you fight, 兩樣嘢嚟㗎喎

唉

又上演返1~3既戲碼
扑暈自己先 等YOLO快D完

都當total loss 等佢穩少少再入都唔洗蝕咁多

HO BALL

要佢仆街陷家錘

盤前都叫唔計yolo 有d股升

唔好玩啦
我一日唔拎本野出嚟佢點證明我有

Sofi撚開盤即跟

益曬ipoe

暴氏集團好嬲

今晚GME係咪End game啦?

買飛入場睇戲都要錢啦

全球元氣彈

short squeeze左先真係完

有冇人覺得今晚唔會大跌

佢堆put解唔切咩？

閪冧了

我俾人強姦
同
佢強姦我

好似一樣 實際上好大分別

Bb跌完40%
係咪要升翻70%補數

入境處有哂你既料
仲要而家既香港
到時要你證明點樣冇唔係幫你作埋成個故仔

暴巴少可咁嬲

唉唉唉
又點樣兩樣嘢
等大師請教

屌你老母 日撚日俾人笑

追了 gme

夠疆俾我搭沉船

今鋪唔發達永久潛水

中共式管理 唔嬲就假

benefit of the doubt

你都一早發咗達啦

琴日BAN 晒D 期權買賣好似

跟1股唔死得人

暴巴想順便煲爆埋ib?

格硬俾MM食價

入境處冇BNO data 架Ching

ERR升番

ATH pls

去到不問價入

其實一向d野前線都係hea做，不過依家前線果班一到d政治野，上面就會癲左咁追

屌你打錯字啊錘

本年度最佳避險股

AMC有人做空既咩

500股

1000先放

殺佢老母臭

有 另一間沽空機構

啱啱追？

人哋wsb 主動帶頭話狙擊已經係一種向capitalist 嘅resist
仲有見到你嗰句「仲有，resist capitalist 會係股市到resist 㗎咩嘢咁同泛民係體制內「抗爭」有撚分別」已經知你冇點讀過書

尋晚幾10秒又停

得啦，聽朝5:00後可以永久停啦

今晚30

大家super

一鑊熟啦

聽朝5點後連ib都可以停啦

白蛇贏錢
但已經滅咗口

無 清一半就夠位
當然 出事係會隨時跳船

Tenet

樓上另一位巴講咗

抵抗同抗爭係咪同一樣嘢？

Gamma squeeze

papa加持bitcoin

點解開緊市 你地都仲好心機去嘈

升到有人想沽空，然後就squeeze上moon

我走貨了$BB 船員

呢個風氣再落既話 以後邊個夠彊沽空 你一出POST就成堆人買貨買爆你

殺呀

盤前啫

靜靜沽咪得囉

跟papa

屌，TSLA 幾時先正常

沽空機構收皮時代

大家好地地一齊搵錢
無神神沽乜鳩空

可能係一件好事，等D WS 「精英」收歛下

我唔講到咁複雜呀，但果刻見到d追迫程度，係可比我地私人工既發癲老細，仲要睇黎係唔止1個2個老細係咁追。

Bb跌咗一日啲人就咁驚

Bb陽委

一樣走左一半

佢地查下個list咪搵到 再係reddit開post就通天

如果個個sh gme咪即係gamma squeeze唔成
機構左手交右手一直質低個價

今晚又go to hell

唔玩naked short 應該無咩問題
反而驚下次佢地特登整個陷阱出嚟

依單野好似係大戶撩鳩人先

應該會見到細價股價格亂到七彩

唔好玩咁大咪得
上到140%太誇張

落返700加貨

好似本身唔洗 disclose short position?

見到個市場亂到仆街
好有存在感

其實你明唔明我講乜，我係講緊wsb 鬥大戶同時代革命有乜可類比性

Wsb 係反沽空，唔代表反capitalist 喎，你自己諗清楚d
反capitalist 嘅話，係直頭反股市經濟活動啦，直頭收錢兼火燒wall street 啦點會仲係股票市場玩speculation 呀屌

你有無讀過書㗎

歷史會點寫呢兩個星期
係咪環球金融大混亂

反而今日盤前可以唔點理

咦 石囝你個倉又食棍牙？

睇下出唔出事
唔出事一年都唔洗就無人記得

GME之亂

隻股夠大的話已經唔得

而家我明
兩者係有唔同
但我最主要想講都係種action而唔係字嘅意思

GME-6969

入左10股gme當支持
bb就等佢跌返落去再算

呢條港大天才牛市股神教人炒股

笑撚死

BB

GOOG仲put緊???

寶寶號集合

$ERIC overshot yesterday

門巴

岩岩都入左

之前係黃明志填詞比賽拎左冠軍個Victor Chan
出左首歌！！！！！

大家shsh！

55USD 都可以加到大阿

其實係咪散戶級操作嘅nake short
打機咁

dog上45000

呢啲真喺影衰晒xgu

連郡係咪正式加入戰場

想訓教想到寧願個倉食棍 錢財如糞土

同條女食譚仔加小食都200 300 啦

lm

1股gme

我琴晚啲put都係
根本就丟唔出去

廢老覺醒

使出埋伏卡:死者蘇甦

想學野

tsm均價幾多

ft冇得咁早入場幫拖

有好有淡
大量cash

咁唔好squeeze, 佢要貨，我定價，唔買過主

gme之夜，其他股要收皮
先可以煲爆佢
要煲一日就夠

希望啲鬼佬會拍返套戲，實支持

到底琴日ban人買貨會引幾多人出黎1股爭貨呢

入10股GME 支持暴巴吹雞

準備清埋bb 7蚊貨底

連郡今日有冇方向？

The big long

F U C K連續幾日都對個市冇咩反應

Sq

入GME

一人一股gme

SQ

翻生？

邊個吹雞？

將bb既profit當放落gme度賭爆佢

Ai又打回原形

量力而為

咁佢哋反沽空係反緊Melvin Capital 咪即係大戶
Melvin Capital 唔係capitalist 係咩呀
咁唔係叫反緊capitalist?
一定要去到火燒wall street 先叫反capitalist?

暴巴大將軍出軍令狀
1人1股gme煲莊

今日先係戲肉

盤前時間就去call 喇

Ok long GME

不如叫石仔pain sell救世

btc岩岩咁抽升法，今晚啲概念股又可以順手拉下

果果你肯升未

Same

Gme 玩壞了

升完啦，仲想點呀

點樣食咁撚多野
你條女cat girl?

留名

已經山頂入左兩股

之前bitcoin升SQ升少少
Bitcoin跌SQ跌到220

唔好講到爛果本身唔係壞嘅咁

暴家軍assemble

入左一股支持

同埋你講緊嗰啲反股市經濟活動啦火燒wall street 係反captialism
人哋wsb 係反緊黑心嘅capitalist

唔玩option的

執石派玩法
石蛇又然

癲咗

人地係anachro capitalism

喂 尊重

一碗兩餸加多份小食已經好撚飽

koss

支持

暴巴吹雞

你哋捨得bb冇父母咩

回返130先再上啦

你地都成日塞番佢入閪洞既啦

<-仲記得佢呢個樣

GBR點睇？琴晚都升好多

貼返大河劇

連郡正式攻打基金？

反capitalist就唔會用股市呢啲資本主義產物反啦
反精英主義 反壟斷就合理啲

btc重上4萬?

130左右

沽期啦

咁你up 乜春反capitalist 啫反short 咪得囉屌

好似得散戶先識買GME咁
買（散&大）vs 沽（散&大）
本質唔係咁咩？

完全唔明點解SEC到而家都未出手

求石仔止蝕

我放返佢入老母西先，遲啲拎返

唔出得 一出燒SEC

琴日比人夾爆咗

沽空機構代表全部大戶

我真係笑撚死

究竟邊個無讀過書

買gMe+沽期先係路，但我無錢啦

自由市場，明賣明買，所以全世界嘅投資者先放心去美國投資，如果操控市場，個股災可能仲大

利申9up

我係暴巴應該跳曬制

贏硬做咩唔放一半tsm去玩

我覺得gme其他大户都有玩埋一份

Koss真係賭場

一定有嘅

我唔會棄養bb嫁

台灣佬又沽

sq又跌了

已棄
7蚊set價走人
盤後再睇

留俾個孫

清咗一半老母W個心都安樂啲

最後會唔會大戶放貨比大戶平倉
散戶繼續SH

祝大家早日賺夠錢移民

支爆！

跟暴巴

放啲TSM玩 賺完低價溝番TSM

cls
btc勁大棍

你唔係yolo 呀？

海航

幾時火燒連環船

19果時過左繼比人

終於破產 含大呢

果果跌到股災

太早
過幾日

恒大破埋就玩完
歴史級debt
海航啟德又平價
誠哥表示

我理解唔到
我都係做返中年傻散算數
接受唔到新事物
攬住啲廢西TSLA過世

跟1股

正咁就賺$2000
不過幫補唔到TSLA AAPL個斷崖

最少你仲有隻貓

黑木清你係邊呀
果果無底呀

永遠跟隨你TSM腳步

玩d穩陣股怕咩
我呢啲玩高危廢老股都未出聲

估唔到入嚟依到都要玩同癲佬玩辯論

好攰呀

賭場新設施 Koss

入GME鬥氣

我係話Melvin Capital咪係大戶
大戶咪係capitalist
咁反緊Melvin Capital唔係叫一種反緊capitalist嘅行為係叫咩
講到口水都乾
你就當我冇讀過書啦

想追bitcoin

完了

入左幾股
當買六合彩

其實你同邊個嘈緊

咁多人棄養bb

跟跌唔跟升

要撈底喇sq
Robinhood收皮啲人會轉會去sq/pypl買crypto

唔係主戰場都有17%
算係咁啦

我唔明Slippery slope可以點嘈

海航 係拎1蚊借100蚊d 朋友黎

你依種叫反沽空咋，唔好講到反資本主義咁「理想」啦屌

分清楚先講嘢好嗎

有機會破頂

今次預化灰點都買啲GME
屌你老母

請問
手持300股AAPL+200股TSM
每日咁輸咁多 幾時會變零

我係話老母咪係女人
女人咪係人類
咁反緊老母唔係叫一種反人類嘅行為係叫咩
講到口水都乾
你就當我冇讀過書啦

冇
Strong hold

隻koss咩事

你睇唔到？

總之我講得出口就係岩

22蚊想棄了

台灣央行會救

反邪惡嘅資本家呀
Melvin Capital唔係邪惡嘅資本家咩
唉
我幾時有講過反資本主義呀

細細個湊大佢有感情

BB無父母好慘 有無巴打打算去孤兒院領養

Block左好耐

介紹返，廢老破產組合

AT&T

成份股
AAPL
TSLA
TSM

邪惡嘅資本主義家都落咗場濕下腳
有錢齊齊搵，血腥嘅錢最美味

大芋

Slippery slope個slope斜撚到你呢

未入係咪應該市價盤入？

扑左好撚耐,唔知你同乜水吹緊+1

冇

唔驚
AAPL 盤前都係跌1蚊
開市就會升番

攬住bb 食爛果
隨時一屍兩命

咁反乜capitalist 呀

仲有，照你咁講，做緊gme多嘅大戶就唔邪惡？

做完多再反手沽嘅大有人在，依家你地當緊佢地係同伴添

NICE

200股 tsm 200股aapl 雙腳已在震

Lou!

等佢乖乖地先

乜AT&T仲有人玩

600!!!!!!!!!!!!!!

佢賣地皮都無錢收

AAPL
TSLA
NVDA
TSM

?

由resist capitalist 變resist specific evil capitalist

龍門任佢擺，頭搖又尾擺

22 BB
20 AMC
830 TSLA
一屍幾命

1001